李柱銘: 香港一日唔獨立，都冇可能穩定同繁榮

02:58-03:25

估唔到

港獨之父

推到林卓廷入黎

終於醒？

當年同華叔2個愛國膠

馬丁

好囉終於瞓醒囉
香港獨立

其實好多泛民都想獨立架啦
不過佢地覺得無可能姐

泛民都變港獨派。

講到咁白

佢敢咁講即係美帝開左綠燈？

其實好多香港人都係
反對既原因只係未睇到可能性

呢條友以前仲反對中國入世貿.

睇嚟香港無回頭路
不獨立
便滅亡

終於覺醒喇

清醒了

唔知啦 郭文貴條撚樣燈走左老解戒嚴
今日又出片話港獨絕對冇可能
自己睇路

訓醒

一場運動將一班大中華變曬港獨

連佢都....

光復香港 時代革命

根本港獨先至係the best solution

吳靄儀二三十年先已經講

終於講出真相

其實推翻極權將中國變民主國仲易過港獨 我地可以做多d革命輸出

Martin

唔係清醒
係初衷

講緊1982年佢同港澳辦班人傾
估唔到佢曾經都有諗過獨立

唔得
因為中國人係要管既

唔洗管既中國人 只佔小數

中共滅亡都可能有機

只係講緊幾廿年前既事

係真唔係呀

屌你當年班大中華膠

獨立到咪好

??? Ching坐左幾多年?

推

Sorry
呢個位係屬於689

而家做民調的話

應該多咗好多人支持香港獨立(同早幾年比較）

建設民主中國嘅責任o係中國人身上,我哋香港人搞好香港就得喇

馬丁都瞓醒

要三十幾年先諗得通…

其實李柱銘一向係民主黨都係原則派同自由派
對合乎事實同原則既意念好開放

不要忘記李柱銘係少數當年已經支持五區公投既民主黨元老 / 成員
老人家心境反而最開放，最有智慧

民主黨開咗綠燈 =/= 共和黨開綠燈

應該俾馬文輝

係689

吓我有冇睇錯錯

典型嘅大中華膠

721 811

佢係quote返自己1982年講過嘅野
行得好前

佢講緊主權移交嗰陣喎

反而要記得
李柱銘 =/= 民主黨

民主黨仲係好多相對保守既人的
李柱銘同民主黨主流好唔同

同樣道理
民主黨 =/= 泛民主派
泛民主派每一個政黨各有市場
其實係比例代表制下係好正常的
民主黨幾乎係代表住泛民最保守一翼既市民 / 人

佢唔係講緊當年已經咁諗喇咩

呢個只係順應形勢嘅發展嚟啫，唔使喺度扮哂出奇老鼠喎！

其實稍微有諗過下都知道任何形式嘅獨立至係最終出路，撫心自問，經過呢次運動之後，大家仲會唔會相信中華人民共和國政府？仲想唔想喺中華人民共和國政府管治之下生活？

我相信大家都心中有數，與其長痛，不如引刀為一快，一次過攪掂咪算囉。

仆街終於而家先識醒，起碼遲咗35 年 由佢傾中英聯合聲明，仲要回歸民主新中國個時叫，佢老尾！

獨立？點獨
一樣樣黎啦
on9

五大訴求
缺一不可

事實係香港維持一個相對自主既情況係對各方包括中國係最有利

終於訓醒

睇左段片先la

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

醒左

嘩屌, 我睇左D乜野.
好驚, 農曆七月真係咁猛

仆街 三十年先明

呢個時候講呢啲野 立心不良
五大訴求無包含港獨

條片講緊198x年香港前途談判⋯⋯⋯

推呀

馬文輝行太前
當時D人未親身感受到共產黨可怕

改革是困難的，解體是容易的。愛沙尼亞能等待塔吉克斯坦發展到足以加入歐盟的時候嗎？香港能等到河南實現民主的時候嗎？如果你的計畫需要所有各方的配合，那你就已經輸了一大半了。獨派最大的優越性就是，他們只需要自己的支持就足夠了。香港民族主義者在最好的情況下，可以贏得一切；在最壞的情況下，無非就是失去自己本來就沒有的東西，在海外建立種子基地，等待下一個機會視窗。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

主櫂歸英/台
治櫂歸港?

人之將死⋯⋯⋯⋯

醒啦佢

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

宜家要睇美國想唔想香港獨立
美國唔想
香港100%冇獨立

你同martin講

we connect

全部睇完標題就留言
人地係97回歸前同中央講 香港要有獨立體系運作先可以keep住繁榮
之後中共就屌柒佢 話佢點解對中國咁無信心

好多人唔記得港同盟同匯點

李柱銘立心不良

又想放人奪取香港
到人地奪取個下又想剎停
真係唔知佢地諗乜

做中立的聯合國托管地就得反正世界都當香港係賺錢地方

佢係講緊要system independent
唔知大家做咩咁high

不推文

大陸愛支病好嚴重

個個係反諷

終於訓醒啦

光復香港！時代革命！

同新加坡比較都叫system

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

講下都唔得呀？

可能要選舉 唔方便出聲

呢個真或者可能將香港比番中華民國

英可以 台就絶對反對

笑咗
醒早廿年我哋唔生於亂世啦大佬

我愛港獨之父

唔出聲唔緊要 唔好掉轉槍頭

佢82年講

條友唔好而家先咁講，比晒中共話我地港獨之後有晒理由出黎打鳩我地wo

其實係中共自己捉蟲，強調了香港的「特別」，分隔了中共跟香港
當成個地區的人都覺得自己的「特別」就會自成一格，同中共統一有不同之處。
同台灣人一樣，他們心中已成一國，只是中共壓迫斷絕所有外交，迫世界承認中共的說法。
香港也是受世界認同，但也受中共壓迫，與其同化。

沒有自治權就沒有獨立問題

光複香港，時代革命
因果由國，容港治已

成班傻閪標題撚，咪做埋藍絲一樣既手段

咁我又覺得 "中國人"有廣義同狹義 既解法。如果單論血脈，我地大多數人的確係中華民旅血統。呢樣係事實冇得唔認。

但如果講身份認同或者國藉，呢樣野就係相對，我就點都唔會認自己係"中國人", 去親旅行填nationality 都係填 hong kong。

維園見

818 維園集會見 純和理非

Fuck
After all those years

比番台灣前提係支爆
不過支爆得既
香港都獨立啦
唔會歸台
所以如果支那唔爆
香港又想獨立
係好撚柒鳩難既事
冇傾番三五七年都傾唔掂

佢思路清晰
最衰都係共諜司徒華 屌佢老母

估唔到係由佢把口講出黎

咪撚再跟屍屠老狗嗰套

港獨從來不是夢

咁點解唔言人合一

4月既片

收到咩風

咁都叫標題撚 佢自己講個喎

進化

而家先施變左親共

訓醒啦

南京條約正本係台灣比番中華民國係合理合法

借個位

問番佢

都唔明 某部份人點解對中華民國甘有信心？

真係甘中意回歸大中華 講普通話？

但香港要獨立, 中共必先要倒台

香港獨立

taskforce_cur@edb.gov.hk

2019/9/16之前啊一齊反對普教中

學校課程檢討專責小組祕書處執事先生道鑒：
本人致函希望表達對最新諮詢交件提出意見，本人強烈反對香港中學文憑試中文科考試刪除卷三卷四。 原因為以下：

1. 聽講讀寫本為主要學習語文能力的指標，在二十一世紀，即時互動的溝通與準確的聆聽同樣重要。

2. 口語表達能力以多元多向方式考核學生對題目的理解與應變，而課程原先由兩份卷改成四份卷的原意本是多方面考核學生能力，是故不宜單以寫作卷制肘學生。

3. 聆聽能力亦是學生學習態度培養的關鍵，一個公民若無合宜的聆聽理解能力，社會衝突就會增多。

4. 卷三聆聽卷一直以實用文教學貫串，如果降低卷三的重要性，恐怕令文憑試課程原有的職前裝備教育效能減弱。

5. 另外， 香港人的母語是廣東話 漢語，不應改用普通話教學/考核。應繼續用廣東話考核聽、說、讀、寫能力。

6. 我必須反對教育處對於母語在港的定義，以下有網頁記載有關母語為廣東話的支持論點；及反對理由

7.廣東話作為母語有三千多年歷史，國語/普通話只有幾百年歷史，而且讀唐宋詩詞用廣東話才有壓韻，抹殺廣東話等於抹 殺中國歷史文化。

煩請回覆以證明 貴小組已收到本回應，聯絡電郵 : xxx@gmail.com

祝
道安
香港市民
XXX謹啟
2019年8月18日

其實話英國當年肯交出香港係因為美國支持中國，所以英國先肯交，呢個講法到底係咪真

呢條友信唔過

v park

而家的中華民國已經完全民主化，親美陣營，香港要有軍事力量保護

點解會有人覺得幫中國嗰班被愚民統治左咁耐嘅人建立民主政制會易。。。

國際講一國兩制 香港自治
你宜家講港獨？

咁又唔好斷章取義。人地比較緊新加坡者。
佢反而相信全世界最終都會民主化，包括中國。
所以我地今日仍然需要企出黎爭取改變，中國先有可能改變！
818見！

即fw俾仲訓緊教嘅人睇

中國人龍門係任搬
維吾爾人係唔係?
新加坡人係唔係?
蒙古人係唔係?

講事實連真普通都咁艱難..........除非共產黨滅亡，發展真民主中國，香港要繁榮安定，就只有獨立呢條路，

講血統前 去睇下所謂中國人血統係乜先

泛民醒咗

你問佢

佢依個民主黨會唔會講緊美國民主黨

係，因為尼克遜，聯支抗蘇，英美同坐一條船

連呢啲大中華左膠都知道唯一出路，修憲派唔該反省下

自治都做唔到
點獨立

一講獨立
人地外國點出聲幫香港

大家冷靜

証明佢無收過共產黨任何著數

唔知大家係英文唔好定閱讀理解有問題...

中國憲法係自稱民主
民主集中制
有睇福山就知end of history 對民主係標準係龍門任搬

問題係宜家台灣滲透嚴重
冇啦啦歸台我驚又要再出黎抗爭
到時都冇力抗

好多人幫李柱銘喎

國際的國家都係先自治後獨立，冇野可以一步黎，呢個係支共點解咁驚的原因

721

我講既係主權歸台
治權歸港
所以香港唔洗講普通話

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

到今時今日 仲想送香港比人？ 仲想寄人籬下 仲要大中華講普通話？香港係英國建立架 係都英國先 幾時到得張紙嘅民國呀？

人之將_，其言也_

Well said! Thank you Martin!

所以香港必定會滅亡，老共係香港獨立之前，一定不惜攪炒香港班陷家剷商家佬等被抄家，死無葬身之地。

咁所以如果宜家英美一齊反中
香港有機會被英國收番/獨立?
不過佢兩個癲佬好難講

而家啲滲透比柒婆攪壞晒小英做多一任，台灣國防軍力會大增

最壞既情況下
英國唔收
香港唔比獨
唯有比台灣

如果唔係中共未倒台
香港其實唔會有人講獨立

睇來佢哋真係永續社運 專向難度挑戰

但英國好似唔想收BO

唔係 佢一早講左一國兩制行唔通

中共一旦有機會控制香港 就會係滾雪球

呢個問題多多少少等於而家既大陸人同香港人傾唔埋一樣，亦都冇得解釋，根本問題係我眼中係因為西方世界各方面既價值觀及文化就同你大陸唔同

甘等民國可以自立 不受中共威脅先講

好難講
冇啦啦多個柯p係到分票
小英都難D做到總統
加上台灣人都好似唔係好有反共意識

以前d人係咁屌佢賣港
原來佢只係同伍公子一樣走太前

P牌開post
小心帶離風向

自己思考佢講既野岩唔岩

而家世界係美英法德澳日話事

Push

希望佢真心

P你個閪咩
起下我底先講啦

一直覺得佢係心水清,但唔識玩政治
好多野佢都明,但係民主黨唔到佢話事

自由港獨Hi

嘩

司徒華真係
為咗打壓當年嘅教主同長毛
無所不用其極

支那最近先叫到拆天話反對f16v售台即是支那面對f16v同m1a2係完全冇辦法

唔該 搵靠山都搵個大d嘅山啦～～搵個自己都要靠人嘅

仲要台灣甘近中國 又多大中華膠 又多危機

諗遠d好嗎？

關付香港後代嘅未來架

司徒華民主回歸思想
係千古罪人

多謝你

個14億生蕃

f16v 台灣有份研發
佢理撚得人姐

醒覺啦咩？

快

今晚十點正 窗邊咆哮

轉風

老豆老母都係咁諗

所以話支共驚囉，佢啲打丁20真係咁勁駛乜怕f16v

民主黨開左隱藏科技樹

如果係咁證明老美真係想用民主法案先幫我地爭取雙普選，下一步或者就真係正正式式試推獨立都唔奇

唔會lor

香港唔會好似30年前甘 比人ball甘踢

今次係香港人自己行出黎 一定會尊重香港人意願

屌你班人唔睇前言後語

支持五區公投？

首先留意留段片係係4月出街， 唔係今日
第二， 佢refer既independence 唔能夠直接解讀為香港獨立。 佢既前文後理係指1997過渡時， 香港同大陸要分隔， 係地域同法理上。

唔排除馬丁經過依幾個月諗通左， 但睇清楚先好打飛機， 唔好段斷章取義

agree

碌人民可能有用既
真係出黎開片我諗3隻都抽唔贏一隻f35

lm

咪就係
人地憶述當年
就話人地訓醒

martin lee 不嬲唔同 司徒華 唔好拎黎比 唔該

一直都係架啦 比你贏左搞掂5大訴求 最多咪頂到2047 唔獨立根本都係死

唔該唔好諗台灣

佢同新加坡比較喎

我都係

吓？

咪就係，根本完全拉唔埋，仲成世不停幻想「民主回歸」改變中國共產黨嘅人，其實內心自大狂妄到極點，覺得高人一等，妄想小小完全唔識政治的香港，政治上可影響乜都係政治行先嘅中國，當初自己俾人統戰都唔知唔認。

梁文道係司徒華死後有篇文，文中有講及「被共產黨騙了」，依班老人家、泛民，一世堅持一國兩制，覺得鄧小平「原意」係好，只係後人唔遵從。由細到大聽老豆講最多，就係「共產黨都好信？」

真心承認自己蠢，俾共產黨呃，害了香港幾代，丟掉幻想仲好喇。同共產黨講合約講信心講承諾

大家睇完條片先講喇

Martin呢句係講返1984年簽中英聯合聲明之前，佢對香港嘅睇法
佢唔係忽然驚醒，而係走得好前

F16v都未打得蠃點挑f35?支那飛機引擎係最差

竟然轉死性

屌 人地律師黎 又經歷過89

分分鐘醒得早過我地幾十年

只係身份所礙無得講真話

絕對啦

For without victory, there is no survival

而家試過比2個國家統治過之後，相信香港應該都係覺得自己一個最撚好，就算比美國統治我地其實去到某年某月可能都係產生番同一個或另外既問題，但當然比中國統治好就一撚定，起埋香港同美國大家文化同思想睇法接近先

首先要支爆， 唔支爆，香港無運行

應該係收到風

屌你啦
而家又出嚟將件事套上港獨嘅污名，令美國及自由世界唔可以加隻手入去

堅定流終於醒覺

獨立!!!

事實係
只係好多人仲視為禁忌唔敢面對

其實人人都知如果真係獨立成功
最大得益者一定係泛民

吓 李柱銘日日飛 尋求國際支持喎

終於覺醒

痴線佬未食藥？

好撚戇鳩 台灣點都唔會收你啦 佢咪又係老美既人
出面最多咪幫你獨立 發下聲

當年唔係你，依家獨立咗啦

2019年過咗一半，仲有人講血統，你瞓咗幾耐啊？

如果你覺得有「中華民族」呢樣嘢嘅話，
咁香港民族同樣可以存在，

因為兩者都係由人建構定義出嚟，再講，你所謂嘅「中華民族」血統，根本就係大包圍，係昔日大清帝國境內所有民族都計算在內，咁玩撚曬啦。

你個老友司徒華呀

可否講多D, 點解

馬丁露得金

佢應該係講緊某種程度嘅獨立性，而唔係完全獨立？

Youtube版5毛多撚到仆街，完全戰都唔想戰

痴撚線

生番有民主香港一定仆街

同新加坡比較
睇你點睇

軍事，經濟，綜合國力，科技發展呢啲國家最推動科研，呢啲國家都有出口軍備，但日本受制於憲法暫時未得

係 的確係
同埋覺得時機未到唔提出住保平安

WOWA

共產黨解放香港 vs 一人一票解放香港

答案30年前就在眼前。Independence = Prosper and Stable in HK !

民主黨究竟點解會退步左30年？

起身屌閪啦

震鷹先係wor

睇晒
終於醒了
先獨立, 再反攻, 站穩陣腳, 再輸出民主, 建造民主中國
呢個先係永遠保護香港既唯一方法!

結論=郭文貴即係共狗

連佢都醒

推到佢做臨時政府特首

佢當年夠膽成立港同盟
打破國共二元 三分天下 明知不可為而為止
今日天琦本民前算唔算完成佢當年既夢想

銘銘有人撐腰

屌你老母Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

英文組

中文組

為之*

做左大半世人，佢終於明

Wow

下屆立法會選舉 會唔會DQ哂所有民主黨參選人

先獨立
再搞中華聯邦
直頭搞個USC出黎反攻中國
同佢搞返個民主放題

加埋香港奶開共個班

獨立左先講

唔係卦？
我記得李柱銘早兩年仲講緊獨立之後啲水喺邊度嚟

4月已經講

錯，佢係支持中國入世貿。

我就係轉肽支持港獨嘅前大中華膠之一

呢個標題做文宣唔錯 係中共不停嘅干涉 保皇黨不斷盲撐，香港落後咗廿幾年啊！

有得獨立我唔介意制水/比多幾蚊買樽裝水

老豆老母都擔心水同電

大中華膠講香港獨立
真係一大朝早俾佢嚇醒
We connect

終於醒了

He said he suggested that in 1980s

港燈同中電連續幾年賣緊電上深圳

馬丁quote返1982年自己番話

對唔住 借位幫手推 頭先開錯台

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

佢係quote返1982年面對港澳辦嘅説話

佢係當年談判嗰時講㗎
依家仲係諗民主中國

佢講緊自己1982年已經咁諗

你誤解左我意思， 我咪話可以有兩個解法，大陸就想用一個解法去確定另一個解法， 但我意思係第一個解法我地冇需要強行否定， 只要否定第二個就足夠

國父，請受小弟一拜

暫時獨立都伸係夢想 希望有一日可以實現

不如你睇左段訪問先屌
佢講緊82年同港澳辦傾 已經咁同中共官員講

講民主只會變 軍閥割據 中國人行唔通

根本就冇咩人睇片

唔好太怪馬丁，佢一直都好清晰好有智慧亦好善良
幫過唔少年青抗爭者

點解唔可以否定?
錯既都市傳說點解唔可以否定?

早三十年識咁諗咪好

其實佢係講緊佢82年個立場
37年前既佢真係咁諗唔出奇

但多數唔係個標題所暗示既近期出路

編訪問馬丁話回想當初嘅野 覺得自己冇做錯
話錯嘅係對家共產黨

泛民傻左了

無知最可怕

我

sor, 我指佢老豆老母

多謝陳同佳

講軍事，英國夠係北約啦，仲有五國聯防

做港獨之父

818

回歸前仲未提出一國兩制前講嫁

香港獨立！

4月28喎

嘩!

馬丁都加盟埋

似係開左。唔係點會無啦啦出晒口風
換左領事果然唔同

第9頁 可能outdate左

人話

人會進步
會覺醒
故此我好反對啲人一味挖人"黑"歷史
否定前人嘅一切

唔出奇
其實當時實會提出幾個方案處理97問題
只係當時資訊冇以家咁流通(未有Internet)，一般香港人又未覺醒
最後英國佬出賣咗香港人

有美國

四月果時講
而家先返煲

佢呢種活咗大半世嘅人覺悟而轉變，係特別有份量架

可以先宣布獨立再 叫外國介入 ？明正言順

好大勇氣

估佢唔到

北約都有美國，唔洗單天保至尊
甚至英國脫歐都好，都仲有可能睇吓可唔可以借英國嚟R香港入歐盟

再加埋入東盟，到時真係肥到著唔落襪

FF勿怒屌

而家唔將夢想實踐 等幾時？

錯係信左共產黨
不過其實當年都冇得揀

我出post冇留意時期
不過而家唔煲唔通等解放軍入城先煲?

依家咪一步一步做緊 但都仲係好遠

現實係殘酷，即使撒回條例，即使違反中英聯合聲明，呢度亦唔會變做英國領土，2047前一定要，不過呢個時勢獨立太早了

殺人犯唔好多謝
多謝帶佢綠帽條仆街

推下先，真心估唔到

食錯左咩

中國人民智未開，你比佢地搞民主只會出第2個毛澤東

點解咁多人話李柱銘以家先覺醒
人哋係quote 返當年嘅說話

終於見到尼一日

咁佢認為當年9up錯既
今日就唔會拎番出黎講啦

agger

佢講個independence係講緊港人治港 一國兩制咋

咁你慢慢爭取民主中國啦下

傻啦班飯民幾想永續抗爭

四十年前你唔系咁講bor

畀班後生仔女「教」醒左你呀，馬丁

咁新加坡係咪坡人治坡 一馬兩制

其實真係諗唔明點解，有D人明明移咗民，但係又鍾意獨裁，中國人係咪咁仆街啊頂。

姑勿論香港自己獨唔獨立到
你搞共產黨政權佢第一個消滅你先

成鬼日都話獨立
客觀條件或者夠
但香港人嘅自私自利
根本就維持唔到一個國家嘅長遠發展
就好似你叫班柒頭十八歲去軍訓
有幾多會願意去捱

我都無話佢當年9up錯
我係話樓上班友話佢以家先覺醒呀

啱呀！

sor 我好似quote錯人

覺醒了

佢同華叔呢2個天下第一大中華膠竟然覺醒

如果再有機會比香港人 決定前途 希望大家支持香港獨立 而唔係一國二制 送中送台

只有離開大中華圈 香港先有未來

呢個世界唔應該存在共產黨！
香港加油！

你唔見後生日日係街捱肚餓都要搬鐵馬?

無可能啦，大律師用字咁精準
independence點可以解為one country two system呀？咪玩啦

其實當年回歸前英國人有提出過
主權歸中 治權歸英
佢地留低班人黎幫你管治

當年睇d 人以為係串鳩緊佢地
宜家諗返其實可能係佢地一早睇穿左你班人搞唔掂

有得軍訓我真心想入伍

哇 連佢都咁講

做左禁耐人 臨死先講人話
早十年講 有班人唔使坐監
早廿年講 制度唔會衰到今日咁
早三十年講 香港已經獨立左

前一句先比較完新加坡係獨立國家
仲要自欺欺人

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

未移交主權同埋起緊基本法果陣，全世界都講緊英殖民地獨立

d人成日覺得未係時候 未係時候 一直未係時候

對唔住
我對每一位香港人都失去信心

終於覺悟

大大巴車落來

西班牙加泰要independence應該都係講緊一國兩制架咋

大中華睇都變港獨

講到咁危險

其實喺香港政治環境下佢地冇得明言
但成功獨立嘅我好肯定佢地會支持
我相信人心有善，唔需要猜度人，製造仇恨
信任係我地一直以來走到今日嘅原因

佢有講獨立咩？

可唔可以唔好咁誤導，martin係話佢當年已經有咁嘅講法，唔係依家突然諗通

屌喇 1997年就咁諗 又唔見你1997年提出
不過宜家咁講都好過無喇

咁香港獨唔獨立關你咩事?

好多人唔睇條片就9 up

有timestamp

佢啲英文好好J

有無人睇曬條片？未睇唔好吹奏。民主黨 賣香港，叫得一d都無錯，依舊適用

黑警無權進入私人地方！請廣傳

早三十年覺悟，開始爭取獨立，可能根本沒有九七回歸呢件恐怖事件

光復香港，時代革命

你地睇條片先啦
佢係話1984年時候，佢都覺得獨立係好
但係鄧小平唔比，所以冇得選擇
所以根本唔係醒唔醒

屌你老母中國人有民主
第一時間投票核平香港啦
都on撚99

終於醒

英國人都話佢港同盟係冇可能贏啦
佢咪又係去選

係唔關呀
只係我見好多人有美好構圖但欠缺實際嘅計劃
覺得而家講獨立根本就言之尚早姐

咁唔關你仲咁多意見
真係多謝哂

李處冥都醒覺了

4月28號

我係咪未瞓醒

馬田 你醒起太遲
香港人比你害死

做乜轉軚.? 唔玩民主回歸?

其實可以咁講
由8幾年開始傾回歸到前十年
佢做親既重大決定都係對香港發展不利
但係佢咁多年都好似無咩感覺

香港人終於可以團結到令泛民轉口風

用君子、紳士之心去對馬列之徒或支共，根本完全失敗唔 work。

成日話支共80年代開始「改革開放」，「勢頭」會越嚟越自由民主。唔熟讀支共歷史，銀行借錢俾人都睇借貸人bg check喇。又睇下當時蔣經國總統有無中計上當？繼續三不政策，被呃過仲信？

一個人係人生黃昏想攞返名聲，一係講真話，二係承認自己犯錯。認自己俾共產黨騙了。而唔係將錯推落對家度，好似李怡咁，佢好早已經認自己以前犯大錯，信共產黨。

黎智英話Martin係香港「民主之父」，簡直笑死人。當初你唔行民主回歸，香港國國父你都可以做。

中國夠唔俾普選香港，咁又係咪冇得選擇？

其實香港真係獨立左
應該對香港同中國都各自有利?

唔推唔係香港人

仆街，我仲捽一捽隻眼，以為睇錯
真係冇睇錯

民主建設中國？

唔通佢人之將死？

中國又可以扮開明
香港又可以扮獨立(實質地緣政治都會受中國影響)

Everyone says its impossible, but if we give it up, WE make sure its impossible.

李柱銘

佢話if without independence

唔係一日唔獨立
係如果無獨立性

唔好過份解讀

我個用義係叫大家唔好浪費時間跌入去d 血統圈套， 因為血統唔係重點， 你就同我講要否定血統，你就正正跌入左個圈套。其實呢樣野唔洗嘈， 咁客觀既野你咪去做下dna test 囉宜家咁平有得玩，唔洗係度同我嘈。唔好一見到某d 字眼就起晒鋼既。身份認同血緣既關係只係佔好少數，只係我唔會強行否認事實（例如十幾代之前d 祖先係清朝漢人），因為呢樣野唔會影響我今代對香港人既身份認同。

用君子、紳士之心去對馬列之徒或支共，根本完全失敗唔 work。

呢句中晒，但我地而家大大個失敗經驗擺係眼前緊係可以咁容易講呢句說話

當年佢地信左香港可以保持自主，係因為支那自己帶頭將聯合聲明擺上國際舞台，拎去聯合國註冊

而家我地要做嘅係，將中共冇信用嘅證據擺上國際舞台。

咁churchill : for without victory, there can be no survival
中文係咪冇勝利性 就冇得生存?

一早要獨立啦

咁林生有咩必要專登提?
新加坡人都唔見得會日日講話係 chinese singaporean

做乜突然行到咁前？

DLLM

上世紀80年代點鳩香港人'回歸'

大中華膠都有覺醒既一日

而家換邊個上都一樣

民主回歸派竟然呢個時刻咁講

佢呢刻講啲咁野
對個運動咪仲危險

本來可以話只係扣帽子
依家一定畀人捉住打呢點

講血統最多就講「華人」「漢族」
中你個國咩

Trump會唔會話自己廣義德國人呀？

反了

等你班仆街醒等左好撚耐

今次係一個好機會

假如大量BNO變BC

英國就出師有名

咪就係俾鄧小平大到囉
個個驚北京出兵嘛
英國都話根本守唔到
如果係文革末期就真係可會出
反正乜都無

到1984年改革開放已經開始咗
同美國關係變好
要佢出兵香港
外交經濟孤立
返去一窮二白
佢肯啲支那賤民都唔肯

不過
當時香港精英同英國
都係建議主權在支治權在英
鄧蓮如大sir李鵬飛都建議依個
係矮仔唔肯
其實任何一方面依個方法都係三贏局面
贏國真係贏到笑

Pish

當日唔係你同司徒老賊，我地洗落到咁既下場？

我記得佢有幫天琦打過官司

立國後要幫馬文輝立返個像

估唔到連佢都有講獨立嘅一日

係 共狗

司徒老狗好明顯係共諜啦

我已經講過 香港已回不了頭。支那不放手，香港就要同支那共亡。寧為飛灰，不作浮塵。

冇可能
成班生番黎
最多幫手搞多個大粵民國
同廣洲仔互相照應

冇咩可能，解放軍集結係深圳，係話俾美國聽冇得守

612
721
811

用獨立嚟威脅自治明唔明

08年連登仔都愛國添
歷史同成長環境因素下佢無獨立嘅念頭係合理 醒得遲左少少者

究竟係佢定梁振英？好亂呀

亞洲人 細分係粵裔

點解我哋唔自己拎返主權？
點解成日諗住靠人？
可唔可以有返啲執政意志。

行船爭解纜，美軍我帶先！！！！

其實有乜意外，睇返佢伯爺係末代KMT背景，同佢夾支徒華倡議民主回西時做草萎個種積極......

三十年前上一代累咗我哋一鑊
我哋唔可以再犯同一樣錯

李柱銘

終於都醒

個訪問好似係反送中之前架bo

Scmp幫佢出呢條片
反了反了

聯乜鬼
河水不犯井水
唔好將啲唔關事嘅攬上身
最好成個中國分裂

要等一個個慢慢醒好撚辛苦

睇撚左條片先啦

今日嘅勇武派
英勇程度同軍人有得揮

If not now then when

已經進入香港覺醒運動
港獨場開始多人

唔單止要獨立，一定要玩死支共先可以長治久安
唔可以俾中國又強大又獨裁

美帝開左綠燈，楊onq果d係上個禮拜都仲柒下柒下

一定要支爆香港甚至東亞先會和平

香港係香港唔係中華（人）民（共和）國

過多幾年D老野瓜左就玩完

咁撚多年終於醒

本民前2016先屌過佢
宜家先話支持博咩？

奇蹟

好難得

震驚，泛民覺醒！

唔認同，香港追求自由，就要放棄繁榮，根本香港嘅繁榮係透過同中國極權政府做生意而得到

push

終於醒覺

Btw

清搞笑咩
不過唔覺得美帝會為香港同中國開拖

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

光復香港 時代革命

英勇係一回事
管理國家又係一回事
越來越多示威者俾仇恨蒙蔽而搞錯焦點
開始令民意轉向
而且好多都係一言堂
但一個國家要長遠發展就不得不包容多種聲音 仲要盡可能避免仇恨
有幾多人真係做到？

李柱銘：錢落袋，係時候推癈青出去show hand

估唔到佢會醒

未試過你又知唔得？
民意轉向？六月頭講到而家轉咗未？
一言堂？而家係咪唔俾你有反對聲音先？
相信吓自己人啦好嗎？

Martin 都訓醒

啱呀 martin

太遲了，遲了三十幾四十年

因為唔敢講同驚斷水斷糧

國際金融中心斷水斷糧班外商即走

竟然

老實講，如果香港排除萬難後獨立到，勇武派就係香港要解釋既第二個大問題。

我再講：係 光復

除非你承認你係中囯人

獨立就無可能架喇
美帝要唔要多個州份？

Wa!!

對唔住我講嘅嘢你哋唔啱聽
我係你哋痛恨嘅中立人士
我覺得任何一方都幫唔落
我都想有自己人 但真係搵唔到信心嘅依靠
獨立成功與否我唔知道
但我只係希望見到實際可行嘅方案

呢條仆街終於醒你同司徒老賊欠左香港人架

而家連美國都要加懲罰機制先傾。咁你明中共啲信用度啦

佢算唔算比司徒老賊一個決定清左袋 變千古罪人

應該話，佢有命睇到佢民主中國嘅幻想破滅

收皮啦08年撚有連登仔

咁姐係港獨喇

其實根據段片 一開波大陸搵佢傾 佢已經覺得香港要獨立

但大陸唔肯 仲昆佢話除左轉左枝國旗所有野都唔會變
而當年佢亦深相鄧小平係想將大陸變成香港模式 而唔係將香港變做大陸
只係估唔到後來所有野都變哂

簡單講即係佢宜家終於發現當年係比大陸呃左

推到你射

有冇人可以話我知民意轉撚咗幾多次

大陸唔制裁香港 香港仲可以生存、一制裁，香港係生存唔到
而大陸係冇可能比香港獨立～因為涉及到航道，領海安全

連美國佬都被中共呃左咁耐
有本書 叫百年長跑

水，電

30年前你唔講

dklm
2019先講
你唔好2047先講

水電都唔係大問題，問題係有冇錢買，香港外匯收入9成同大陸有關，大陸玩制裁，外資會走得7789，冇人會為香港放棄大陸市場

佢豁撚左出去

譏本上，當年個班民主回西實際共諜一早冚家至少仔女民已移，"港已賣，關我撚事！！"

我始終都係呢句啦，堂堂所謂阿一阿二愛香港大狀，點撚解會有份切一份擺明千蒼百孔明有伏嘅譏本法出黎呢？？？

佢講事實！

美帝 This way sir

高登呀

譏本上，當年個班民主回西實際共諜一早冚家至少仔女民已移，"港已賣，關我撚事！！"

我始終都係呢句啦，堂堂所謂阿一阿二愛香港大狀，點撚解會有份砌一份擺明千蒼百孔明有伏嘅譏本法出黎呢？？？

講得岩～～

係嘅係嘅 屌有無人知希慎咩事 塞左半粒鐘都未上到去

治標要治本

做任何事都有人想從中得益架啦
係咪咁所以唔應該出黎？

你想做中國人咋我唔想啊

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

嘩港獨呀

邊度的軍隊，軍費，水源，核電？

咪係，大愛支同共諜又想鳩改歷史！！！

好在大把老登如我仲未死，當年就算紅登，亦唔係所吹咁撚多傻撚愛支，超一半都已經屌緊共反支囉！！！

其實既然要攬炒

做乜唔叫 香港獨立？

趁機會 試下水溫

標題黨
人地話卅年前咁講過，冇話支持而家香港實行獨立

實際可行方案for what先？
難道一國兩制work？

5毛狗，大愛支定狗政打狗？？？

美帝一早已經攪掂將生產線實業鏈搬去Asean，仲鳩吹支那大市場？？？

仲有，香港基建同金融已自成一派響朵AsiaPac時，支那仲癲緊文革減人口囉！！！

到時香港人會點反抗

寧願爭取解體中國仲實際

而家香港個選舉 又種票又DQ ⋯

仲可以信咩？

嘩我係咪發夢呀

司徒華：我在必不成功

咁至少有真普選

大把嘢要處理啦
警隊制度/選舉制度/安撫親中人士 etc
唔通一獨立就清算所有異見人士就天下太平咩

kwong fuk heung gong

97前共產黨比頂港獨帽比李柱銘，而家李柱銘終於要做.........

上面有幾多個真係有睇條片
今時今日講唔出奇
犀利在中英談判未開始前對住京官兜口兜面講搞到京官拍枱
跟住同圑另一個親中派又竟然認同佢

就算今日咁直講都好難
莫講話幾廿年前

所以我一直都屌講到尾，香港係衰係呢班滿口仁義道理加所謂論說，實際就急住接收權力知少少扮代表不學無術又零政治智慧嘅盲愛支囉！！！

人類屎上第一次俾次等文明接管更成熟文明嘅白癡荒謬大實驗，幾百萬俾共狗共諜刻意滅聲焗做白老鼠嘅失敗，咪就係你班老細當日大大力撐出黎架囉！！！

不獨便攬

屌埋呢句，呢班當年肆住識多隻字嘅讀枉書大愛支，吓吓乜撚支那民族乜撚血濃於水，連最最基本生物學裏便嘅常識都唔知／扮唔知：

任何生物，無論動植物細菌以至人類，同源並
不
代
表
同
種
！！！

客觀環境，地理時間養料(eg.文化學識！)都能改變隻種！！！

所以港係港，蝗係蝗！！！

當年大陸仲係好撚窮，又無咁多擦鞋仔
其實我哋有牙力好多
但英國佬唔撐都無計

唔好攪咁撚複雜
hk is not china

又想幫你班大愛支賣港共諜瀨落鬼佬到？？？？

但SCMP會報哩哋野？ 紅媒喎

屌 鬼唔撚知 成日一句就後面講咩都唔睇

好囉 終於訓醒囉

世界變了

大中華膠
你自己去twitter班五毛就知鎖國先係對中國最好

泛民咩事突然咁激進？

我地怪錯咗佢

南北京份正本仲喺台灣度

大陸一口咬死話唔得喎

港獨之叔

根本冇一樣叫「中國血統」

當年民調第一係不變,第二係獨立,機本上無人讚成回歸
但係鄧小平講明收唔返香港就出兵
英國佬題議主權換治權都唔得
當時蘇聯又未解體美國佬要中共牽制蘇共所以隻眼開隻隻閉唔出聲
英國佬無美帝做後盾計過數唔值得為左香港同中共開戰先至傾左個中英聯合聲名返黎
而當年國際上無人撐香港所以香港人無奈接受為有用民主回歸自己呃自己

佢知自己大限到?

錯錯錯！！！

當年有瀨一大班不學無術又自以為知識份子，尤其一大班中文中學出身如吳太后之流盲愛支，壟斷絕大多數大專大學學聯同報紙傳媒論壇，日日製造假民意假道理道班文盲同大眾囉！！

紅色

推爆

你話當時嘅香港人有責任
不如你講下如果你係當年嘅香港人
無槍無炮無國際上又無西方國家支持,全部西方國家都親中共時香港人可以點做?

唔好再迷戀果張紙啦

香港島同九龍半島夠永久割比英國Tim啦

向前望啦 香港需要獨立自主呀

自己香港自己管呀

唔捍衛尤自可，當時港共，大愛支加埋民煮回西班識字啦啦犬大合唱：

支共，this way please！！！

嘩！

暗獨都開始要上水啦
去呢個時，你就算覺得驚獨立，你無可避免要去諗呢件事
無獨立點樣可成立爭取並維持民主呢？

612 721 811
光復香港

民主=自由意志=思想獨立
個思想唔獨立幾撚民主都係多數人暴政

港獨只可以做
唔可以講

如果你想成功既話

要獨立必須先有自治權

繼續保留你支狗DNA啦，On9！！！

紅字大字就有道理? 佢錯唔哂喎

根本今次呢件事到最後，唔係真雙普選就係獨立，乜你地以為土共會放過你班香港人咩？
所以我地唔可以輸，如果唔係就等住變新疆啦

岩

所以孫中山既建國方略係有一定道理
首先係軍政時期，用黎鞏固政權，宣傳民主
然後係訓政時期，監督民主進程，改變中國人既思維
最後先係憲政時期，真正還政於民，主權歸民
可惜外有日本侵略
內有軍閥割據，共黨亂國

就算當你錯唔晒，就唔係錯？？？你呢D咪正正係典型幾千年支那優秀DNA囉！！！

如果早三十年你有咁既覺悟 香港邊會搞到今日咁

岩呀
其實港獨就係一國兩制既清晰版
但點解我都反港獨？
係因為我知冇可能
大陸點會俾你咁做？
加泰都獨立唔到啦

一國兩制都冇可能㗎

永續抗爭係喺議會度爭一個議席
事成之後係爭取坐第一把交椅

你估佢地有無咁傻唔識諗?

獨立

食屎啦

訓左七十幾年依家先醒